其實Yahoo HK仲有冇影響力?

加入日期：2014年9月4日
5.94K 位訂閱者

Price
加入日期：2017年7月20日
110K 位訂閱者

有
你dl佢個app草分 成日有d飲飲食食既野送/換

冇 利申 仲用緊yahoo mail

轉會好似好麻煩

yahoo成日係viu定77台賣廣告

same用左差唔多廿年

有咩用 search algorithm唔夠google嚟
轉會用google search多年，試下用yahoo對比下點知出來嘅網站全部都無咩人睇，個yahoo search好廢

有冇考慮轉會，之前好似話yahoo轉咗手，又試過leak password+ down server
yahoo拍賣，blog又執笠
好驚ymail會執

但太多email回憶 同埋銀行乜柒email都填哂佢
轉好煩

第一次聽依個channel

yahoo新聞留言勁多5毛藍屍

Yahoo拍賣自己拎黎衰

yahoo JP

Yahoo finance